急問 應該點樣開口約女仔出街？

想約個女仔出街 應該搵咩藉口

想溝你

想屌你

拎個銀包出嚟
問佢莞式ISO呢到夠唔夠埋單

我唔想咁直接
可能出到黎見有機會先再上房

不如一齊去太空館睇日偏食

唔係完左啦咩

好想約人又唔突兀🙏🏻

喂....3萬蚊 攞住
我地出去....

冇咁多錢

買一送一多咗張飛

天氣咁好不如做運動

搵女朋友定係SP呀

佢食完姐你未食佢吖嘛

女朋友
Sp既話洗乜煩 直接問佢爆唔爆房咪得

想約佢游水

how much 1/q

吾慾尐汝西

樓上個班都 on9
樓主行過去問佢: 今晚扑野夜唔夜

不要去暗戀

唔做呢d野

如果我張床有多一個空位 你會唔會瞓係我隔離?

呢個ok

佢好忙架 成日唔覆

認真 mode: 同個女同事講, 有 d 野想同你講, 但係公司唔方便,
陣間收工對面間 7 仔等

佢唔係我同事黎

一樣 同個女仔講, 有啲野想搵你傾, 但電話傾唔太方便, 驚一舊舊表達得唔好, 想見你...我意思係想見到臉同你直接傾, 不如聽晚我地一齊食飯再傾, 好唔好 ??

Are you free tonight?

How much?

3000蚊過夜ok？

約佢去睇戲

有咩戲好睇 應該點開口

今晚扑野夜唔夜

近排最hit就金都啦
睇完仲可以問下佢嘅愛情觀添

拎3萬蚊出黎問佢過夜得唔得

大大方方直接約佢
男人老狗唔好閃閃縮縮 唔洗搞太多花臣嘢

如果佢拒絕咁咪好柒 連frd都冇得做

出街去邊先得架

You are so beautiful, i like u, how much for one Q?

淨係做朋友，你甘心咩？

驚得咁多咩
拒絕好少事
冇得個知字

how much?

做朋友長久呀嗎

同佢點識？

我咪係你女朋友

差你一餐飯

真 搵佢幫你做啲野，或者佢搵你幫嗰陣成機屈佢

你邊位

淨係唔覆你啫

幾錢1q?

我係你老婆

唔好亂講啦 陣間佢睇到會誤會架

邊撚個佢呀Accio!!!!!

佢好小氣

直接約
普通行街食飯睇戲咩都得
總之直接約

連依d都唔做仲係fd ?

單獨約喎

Extrac7ly 真係唔好玩咁多花臣

試過玩暗示， 條女係就係主動約返我轉頭。
但真係冇下次

到我再暗示既時候，條女真係頂唔順冇再理我

我怕羞

男人最忌嘅就係冇自信，施施縮縮，畏首畏尾
女人唔會睇得起，亦唔會鍾意呢種人

出去又係睇戲食飯 會唔會太罕

呢啲自己決定啦
投其所好又得 普普通通又得

幫推

手足

正常程序

睇戲食飯行街直落會唔會最大路

最後可以再食個糖水

直接問人想唔想食個飯

佢話唔想 咁係咪收得皮

有冇啲比人拒絕咗 都唔尷尬嘅方法？

我錯 再推

咁你要反省下

+1